msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jupyterlab\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: jupyterlab\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 409874\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/extensions/jupytext/locale/jupytext.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 209\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-06 01:27\n"

#: packages/labextension/src/index.ts:103 packages/labextension/src/index.ts:99
msgid "Unpair Notebook"
msgstr "取消配对笔记本"

#: packages/labextension/src/index.ts:249 packages/labextension/src/index.ts:293
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: packages/labextension/src/index.ts:250 packages/labextension/src/index.ts:294
msgid "Please edit the notebook metadata directly if you wish a custom configuration."
msgstr "如果您想要自定义配置，请直接编辑笔记本的元数据。"

#: packages/labextension/src/index.ts:345 packages/labextension/src/index.ts:390
msgid "Jupytext Reference"
msgstr "Jupytext 参考文档"

#: packages/labextension/src/index.ts:355 packages/labextension/src/index.ts:400
msgid "Jupytext FAQ"
msgstr "Jupytext 常见问题"

#: packages/labextension/src/index.ts:365 packages/labextension/src/index.ts:410
msgid "Include Metadata"
msgstr "包括元数据"

#: packages/labextension/src/index.ts:429
msgid "Markdown File"
msgstr "Markdown 文件"

#: packages/labextension/src/index.ts:429 packages/labextension/src/index.ts:486
msgid "MyST Markdown Notebook"
msgstr "MyST Markdown 笔记本"

#: packages/labextension/src/index.ts:436 packages/labextension/src/index.ts:493
msgid "R Markdown Notebook"
msgstr "R Markdown 笔记本"

#: packages/labextension/src/index.ts:444 packages/labextension/src/index.ts:501
msgid "Quarto Notebook"
msgstr "Quarto 笔记本"

#. mandatory in jlab4 (not in jlab3)
#. mandatory in jlab4 (not in jlab3)
#: packages/labextension/src/index.ts:530
msgid "Jupytext Notebook"
msgstr "Jupytext 笔记本"

#: packages/labextension/src/index.ts:59 packages/labextension/src/index.ts:63
msgid "Pair Notebook with ipynb document"
msgstr "配对笔记本为 ipynb 文档"

#: packages/labextension/src/index.ts:63 packages/labextension/src/index.ts:67
msgid "Pair Notebook with light Script"
msgstr "配对笔记本为轻量脚本"

#: packages/labextension/src/index.ts:67 packages/labextension/src/index.ts:71
msgid "Pair Notebook with percent Script"
msgstr "配对笔记本为百分号脚本"

#: packages/labextension/src/index.ts:71 packages/labextension/src/index.ts:75
msgid "Pair Notebook with Hydrogen Script"
msgstr "配对笔记本为 Hydrogen 脚本"

#: packages/labextension/src/index.ts:75 packages/labextension/src/index.ts:79
msgid "Pair Notebook with nomarker Script"
msgstr "配对笔记本为无标记（nomarker）脚本"

#: packages/labextension/src/index.ts:79 packages/labextension/src/index.ts:83
msgid "Pair Notebook with Markdown"
msgstr "配对笔记本为 Markdown"

#: packages/labextension/src/index.ts:83 packages/labextension/src/index.ts:87
msgid "Pair Notebook with MyST Markdown"
msgstr "配对笔记本为 MyST Markdown"

#: packages/labextension/src/index.ts:87 packages/labextension/src/index.ts:91
msgid "Pair Notebook with R Markdown"
msgstr "配对笔记本为 R Markdown"

#: packages/labextension/src/index.ts:91 packages/labextension/src/index.ts:95
msgid "Pair Notebook with Quarto (qmd)"
msgstr "配对笔记本为 Quarto（qmd）"

#: packages/labextension/src/index.ts:95 packages/labextension/src/index.ts:99
msgid "Custom pairing"
msgstr "自定义配对"

